理大圍城四個月，勿忘。

今日係理大之戰四個月，你還記得嗎？

那群勢死捍衛大學多日的香港人；那群走上街頭徒步走向理大的香港人；那群呼喊著手足頂住呀加油的香港人。

你還記得嗎？四個月前的中大之戰及理大之戰，鼓舞了多少人心，現在難道要冷卻在支那武漢肺疫？

請你不忘抗爭，堅持到光復那天，好嗎？

#理大之戰 #毋忘

推

K.

Up

推 never forget and forgive

勿忘

有冇可能重演理大之役？

真心難

今日有冇活動

Push

當火魔同刀係最低武力
改寫埋結局都可以